習近平因香港一子錯滿盤皆落索 本來佢可以係統一台灣既「民族英雄」，但依家基本上係千古罪人

隻小學生本來想統一台灣 做共產黨歷史上最偉大既領袖甚至超越毛澤東

但就係行錯咗一步 變成千古罪人 貿易戰比美國打到得返半條命 香港台灣覺醒
依家仲有豬瘟鼠疫武漢肺炎
天時地利人和全部都企係佢對面

依家可能係最接近共產黨滅黨既時候

咁就好

佢大心急啦..

太

咁撚簡單 一開始交612決定開槍嗰2支鬼佬警甴出黎祭旗解決到

死攬班癲狗搞到無左台灣

不愛台灣愛月娥

應

太自大同埋錯判形勢
成百萬人、二百萬人反
而且又係資訊自由唔可以封嘅地方
淨係輿論都冇可能㩒得住啦
仲未計「外國勢力」
當然我知佢想玩返雨革噉
又係激一陣，之後就會分化散鳩晒
煽下風呀，扮下下勇武退場，扮下屌人「唔好捉鬼」屌捉成個禮拜呀噉，總之就互屌，終有一日會搞得散
但佢冇諗過香港人真係睇得好撚清你支爆緊，一班一心等支爆嘅人，過有咁快灰心啫，日日睇國際新聞都有得食花生

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

諗左陣啱既讀法係左至右定右至左

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

仲可以做埋民族英雄
全香港一齊吹奏佢o既偉大畫面

俾啲時間啦
盤棋仲捉緊架
棋王嘅棋路你估咁易估到咩

成個支那被滅都唔抵可憐
仲對世界有益

這句不念

羅賓遜：中共最怕的是缺錢——被趕出美國資本市場

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

會唔會玩玩下，本來想做千古一帝，無心插柳做左中國民主之父？

不過以佢嘅見識胸襟應該都係歷史重演玩攬炒多